2018年12月20日恆指低開200點！

不安

on9先信

得啦得啦 夾高比你沽

200咁少
至少500啦

牛軍逃生門

收到風，聖誕前牛過既fatfat！